有圖慎入，請問我生緊咩？

搲損咗

結焦

血玉樹

有搲佢，爽完就用支膠布噴霧劑噴佢，過左兩日就變左咁.

唔該晒巴打.

其他地方有冇生？

梅毒

有咩未做就快d 做埋佢啦
下次小心d 喇

我叫你玉蝴蝶

做乜撚

我都有時有，如果食牛肉多會好“很”好想r

下世投胎唔好做中國香港人啦
上年朋友又係生呢d死左

Chi lun sin

仲係度開post?!?!
樓主仲唔去醫院

趕唔切啦
拿拿冧攞個批左嗰層皮啦
希望仲救得番

中左軟蝟甲

Rip

濕……
飲啲涼茶無野

是否腳踏七星？

rip

係咪伊藤潤二